塞車時急屎點算？

上次朋友急到叫苦連天

痾

有冇膠袋呀

衫袋痾住先啦

屌你邊夠位放呀

柯屎潮文召喚

哪兒來的屎

屙落發泡膠盒度

水晶梨

點會無啦啦有發泡膠盒

食外賣咪有囉

上車前買咗飯盒嘛

就地正法

急屎時塞車慘啲

其實我都有諗過類似嘅問題 巴士司機 輕鐵車長呢啲條線可能要一揸就揸好耐 肚痛應該點算 以前返學上堂肚痛都已經好撚慘

may 埋隻眼